龍珠角色一問

有冇邊位巴打知道紅色長髮果位係咩角色

千手柱間

紅髮

個鎖匙扣寫左係杜拉格斯

杜拉格斯個細佬杜拉格B

日文有寫，超西神杜拉格斯

屌你老母，左邊個比達點解喺個垃圾桶度伸個頭出嚟

係咪淨係得超二悟飯先有人買

係新套電影佢地既服飾黎架
好似係
悟空都咁上下造型

依個

新造型 新電影 再cap水